厲害了牠的國 火車脫軌起火無人死亡！ [內有斷腳圖]

慎入！！新鮮火腿

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

以為真係斷腳

當然無人傷亡啦，牠們算人麽？

封關(物理)

可能係貨運火車

咁都唔係斷腳

唔緊要嘅
支那曱甴有六隻 冇咁隻好小事

好大隻金華火腿

考眼力 ?

它們

點解會舉直咗？

豬死姐 唔係人

倒流止血，有冇讀過小學常識？

肺炎死太多，打後幾年都唔會有人死

因為唔吊起隻支那腳

d血會不斷流出黎
吊起佢可以令d血有勢差

人員

架車無人搭梗係無人死

64都無死人啦

少少撞火車出軌算得咩

而家睇到有條帶綁住
以為隻畜牲自己舉起

斷咗腳可以嚟香港乞錢
搵得仲多啦

冇死又落到黎

我比五毛佢啦 為國捐肢

支支發言人吱吱：影唔到死人相，即係無死人

(支共：我都無人係現場，其實我都係mon 住post 岀嘢維穩)

七孔流血還七孔流血 死還死

死的是支那畜牲
怎能算人

死幾多人唔係重點，重點在於目前非常時期到底係意外定人為

已經用哂死亡人數quota唔可以再死人了

沒事兒沒事兒

支那有人架咩

火車出軌無人死好撚出奇？
港鐵出軌都無人死啦 on99
盲反都唔係咁反

受連日降雨影響??

睇得多支那意外 對呢d斷手斷腳既相免左疫

第二個回應

平時都唔敢睇斷手斷腳爛J
但一講到支國就真係忍唔住一定要睇

的確係冇人死，死左個d係蟲仔

斷腳還斷腳 死還死

連登仔比番少少人性好冇，唔好盲目仇視普通百姓，令自己變做野獸

一係雞一係狗

一係蟲

冇死，係殘廢姐

韭菜唔係人

nice

說得好
畜牲說成人， 豈有道理麽？
不算不算

可能火柱係到呢

屌你老母 睇撚完你句野以為唔係斷腳禁左入去

乘客就乘客啦啦，佢地乜鳩場合都叫人員，冇文化即係冇文化

早幾十年俾太多人性支那人今日香港先會落得如此田地，你仲未醒呀戇鳩仔？

佢地只係受傷, 然後去到醫院之後就自然死亡 所以唔算因為意外而死

2020年仲口德邨

仲以為會死幾百人
撈到肺炎死者入去降下死亡數字

仲有佢地好鐘意講師傅

只是韭菜

屌 以為係連登仔回應 曲到

Same 以為有人真係po火腿挽9我

今時今日講人性? 你唔去同班popo講人性道理? 過黎同兒登講有用咩? 兒登仔可以做到咩? 雙標定左膠?

人性？對住佢哋點解要人性？
你同緊隻野獸打交，仲要人性做咩
不切實際

你老母死全家

個user name

唔怕
相信黨

屌你老母

係咪武肺死屍諗住扮意外燒咗佢

你確定車內全部都係五毛小粉紅？
對準政權，冇必要增加仇恨

冇人死 但斷撚晒d手腳

你確定全部都係黑警無白警？
對準政權，冇必要增加仇恨

有無多啲圖，最好高清

天滅中共

對準政權都出埋

大家黎睇下原來2014年已經有時光機，有人成功坐到黎2020年

呢位師兄介唔介意去返2019年6月9日？

品葱網友都屌支那人無一個是蘑菇啦

咁大隻金華火腿

挽你老母

死人仲會再死?

死全家啦 屌你老母

咁都唔係斷腳？

Twitter 網民真係好鬼馬

一單未停一單又起

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難,多是他們應得的

撞車一秒死唔去等於冇人死亡（支共邏輯）

呢句係2014都仲work既
而家 不了

唔係要左膠、大愛，只不過對於百姓，我自己嘅態度係：

死咪死囉，死多個我唔會慶祝，但死少個我又唔會唔開心。始終老百姓都係政權下嘅犧牲品而已。

小粉紅、五毛、黑警就死少個都嫌少。

撞次車就可以蒸發幾千人 慢慢填返因為武漢肺炎而死嘅人數

斷腳還斷腳，死還死，兩樣野來

炒1火車可以解決糧食問題 好似係

老百姓：屌你老母仆街香港死港獨阻礙國家穩定搞搞陣，大家出錢叫啲老鄉去劈柒佢

港豬：唔好咁老百姓都係犧牲品

反正我信了

死光最好

以為你係正常人

用撚晒quotas

push

火車脫軌無人死亡
逃過大難的市民表示擔心上班遲到

斷腳邊算傷亡
沒事兒沒事兒

係咪玩野，點撚樣先叫斷腳？

死還死斷腳還斷腳
斷腳失血過多而死既都唔畀計入死亡人數度

啲人嚇死姐唔計意外死
沒事兒

要對準政權，但個政權係由支那人民養出嚟，要支爆一定唔可以對支那人心軟

呢次唔死咪等肺炎死囉
大把人禍使鬼急

澳洲就係每樣生物等緊機會殺你
支那就係每個支那人都排住隊玩死自己人

你要唔要驗吓對眼 或者直接換咗個腦

幅圖出自於邊段片？有冇條片嘅link？

笑到我hihi

其實你條友係唔係冇點過入去

舊火車，有客，唔係高鐵例如:在武漢市嘅係高鐵站，武漢市武昌區嘅係火車站(舊)

沒事兒

五毛又出嚟搞搞震

沒事 沒事

Hahahah 正呀 支那豬腳呀
支那豬腳薑呀 金華支火腿炒椰菜呀

人員 師傅 老師

同膠鐵一樣… 沒事兒沒事兒

睇撚到一頭霧水 乜撚野人員

根據中共邏輯 雖然翻車既地點係中國 但係事故源頭係喺美國

死咗一個啦，100幾個輕傷，幾個重傷

係咪隔離省做
等病毒列車唔好四圍去

大直路炒火車
沒事兒沒事兒

我都以為得隻斷腳, 但原來係除了隻腳什麼都有. 廣東話真係

冇人死

依家話1人死亡

全部都係火車圖

掘個窿埋咗佢咪得囉

仲以為係斷左出黎隻腳 原來係斷左淨低既腳

繼續黎唔該

更新左，1死4重傷

P牌+35萬會員編號。知咩事啦

識玩撚狗
咁樣引班淆底撚入去睇

見到個個係度屌佢好撚好笑又要驚又要睇

沒事兒.
就算真係死了. 都係其他原因. 唔關火車意外事

竟然同情敵人 , 你隻五毛賤畜支那狗今次又賺咗幾多5毛？

係成隻腳
斷到上大脾

咁點會無人死

死多D支那人

隻腳都幾粗下
小腿都有一個人頭咁粗

仲要咁撚低清都要驚

咁都話冇死人 擘大眼講大話

共產黨的數據
真實要起碼乘10

呃鳩人入去睇係兩回事

死咗唔算人

屌 你哋講到咁恐怖

搞到我想睇又唔敢撳入去睇

以為得隻斷腳+1

即場埋咗列火車，乜事都冇發生過

國家禁止意外死

網上都好多師兄...

終於

香港上次出軌都冇人死

香港打工仔
唔做埋份工就想死咁便宜你？

我諗乘客+車務=人員

人員 personnel
一個字包哂乘客同車務員工

埋咗口啦，好小事姐

小小撞火車 小小出軌

推

同殺你後代嘅人講人性？ 過多幾年你想笑都冇得笑 留言只可以係樓上貼圖咁

係，上救護車嘅係殘肢，係隻右腳斷咗個人

駁吾刀

我好亂到底屌人老母嗰班係假膠定呢個comment係假膠

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

射咗

發佈新聞係要有作用的，若係恐襲大6就會將死亡數字誇大，幾卡車最少死幾百人，港共常學嘢，雞蛋講到係超級大炸彈

冇人死？

斷腳還斷腳，死還死，兩回事黎你要搞清楚

支那狗唔計係人，零傷亡

斷腳不等於死亡